千祈唔好衝，一衝就輸！！

點解市民會企o係學生一面？因為大家覺得學生屬於弱勢，被強權打壓欺凌，人性係鍾意鋤強扶弱，所以學生一直能爭取民意！
但現在形勢逆轉，政府扮弱者，學生再衝擊，就會變成強勢！加上民氣已疲，大眾有心無力，人數唔夠，就唔可以再用之前方法去爭取！！
現在，一定要保持和平，可以靜坐或要求同官員對話 (班官一定唔會出嚟，所以又變咗係佢哋理虧)！
千祈千祈唔好衝，唔好俾人覺得學生強勢，咄咄逼人！一衝，再有衝突，一直爭取到的民意就會輸返晒！！！

另外，現在開始係要由法律途徑去追討。因為由法庭去審，官方理據薄弱，輸的機會好大！要告的官員，要告警隊，要為暴動定義申請司法覆核！可以搞眾籌去集資，唔駛出嚟淨係捐錢去打官司，相信仲有好多市民會支持！

缺乏大眾民意支持的抗爭運動，一定會輸，就好似當年佔中咁！
所以，今次一定要俾人覺得學生係和平守法去咁爭取！要一直keep住民意支持，咁先有得打落去！